究竟抽唔撚抽小米呀？

一時吹到隻嘢世界級
一時踩到隻嘢太貴，市盈率太高，cap水
而家真係1516，究竟抽唔抽好

怯 你就輸成世

外國大行無興趣, d優先股都係中資公司去接貨, 實中既.

連中投都唔敢用中文公司名要用英文扮外資去接貨, 你就知隻野有幾老千.

當連登仔吹奏時,要恐懼
當連登仔百屌時,要貪婪

負資產股票

抽一手
抽唔到算撚數
抽到都係嬴少少輸少少

真

到最尾一日多人抽咪抽囉
洗乜未開始就決定哂
人地財演傳媒先要鬥快分析

唔好

留畀我抽

賺硬都唔抽
你唔好炒股啦 去炒粉啦

咁撚驚學人炒股

All in 上市不問價入

馬化雲講過會all in 大家睇路

我會抽，佢係香港第一隻同股不同權股票，佢都唔得，咁其他後續點算，港交所付出咁多點會咁易俾佢收皮，而且小米有名有實業有概念，有炒作空間，抽佢夠值搏

all in 第一日不問價走

ALL IN仲問

最多咪打和
呢D咁出名, 平時D唔玩股票都知佢上市嘅新股邊有得輸
不過你唔抽我多謝你

睇呢個PO似乎風向都係allin
睇黎唔抽好啲

不同權狗也不屌

睇連登黎決定買唔買 你都係冇機會發達架啦 求其啦

其實小米唔會輸
無乜人抽，咪自己自己友圍乾佢炒高，高位散貨
多人抽，咪高位散貨

輸既永遠係外人

小米真係抽唔過，咁大隻除非好熱，
外資唔玩第一日憑咩掃上去？
你預抽中下限定價，開市5-6% 15分鐘內唔走即坐

打算抽小米不如All in BABA
年底 餓了麼 同 馬蟻金服又來上...
升緊

30分鐘冇肉食即走

抽小米
聽乞米

老千股

抽左先啦
最多平手走

上市當日美國宣佈制裁小米華為，正！

從中證監BAN 左佢CDR 就已經覺得有伏

再睇佢之前咁多輪私募, IPO 黎D 錢比佢地CASH OUT. 雖然係叫做釋放價值, match to market price, 但係我冇理由掉舊錢出黎比人match to market 架MA ....

IPO 係想食頭啖湯, 可惜頭啖湯已經比班私募食晒 ..

一年咁多隻IPO
連登9成都話唔抽架啦

現金抽算,唔孖展了

按埋層樓訓身啦

大把師奶接

唔好孖就冇問題啦

乘機做定期好過去抽

仲未有頂頭飛
All in 做第一人
上車靠今次
Mar...mar....mar 盡佢

雷總話屌米係 apple cross amazon
Pe 50 倍
將來一定超 amazon 趕 apple
市值必到 20000億美金
睇到嗎？
超過20倍潛在水位
真係有今生無來世

將來? 幾多百年後?

第二日都free fall

你咪理
唔好阻人發達，比燒春袋更大 wok
Mar.......gin.......佢

我好似見到唔同派系既財演都一面倒屌小米

同100毛一樣
點解唔抽 ?
但要即日散水, 咪留過夜, 亦唔好接貨/追貨

無外資基金佬入貨點玩
得中資點炒得起

抽啦，等睇仆街

中銀匯豐都冇得孖喎
呢隻垃圾又話集500億美金
而家500億港紙都唔夠
你話呢

邊度可以睇有無頂頭飛?

我抽兩手當玩下

香港人點都會炒一餐

炒到就係

中銀出左孖展2.2-2.4%

咪抽呀
等我中多D

100毛

等陣睇下媽咪麵點講先決定

打算撈底， 撈唔到就算

長遠睇屌米個business model好正路， 5 年內應該翻到2-3倍

但估計佢一定有一堆不利消息令佢跌穿招股價
果陣撈底就啱

50倍pe

我買apple唔撚好

頭鎚

登頭版叫你抽你覺得會唔會升

all in抽爆佢

巴菲特講過 別人恐懼 我.....

證券界一致唱淡 你話入唔入

咁搞法真係不了 一手試試

最驚抽中好多手，睇多幾日幾多超額認購先

孖爆佢

現金抽0手

孖左去抽

邊忽一樣

同權 你都無唔夠股份 影響到公司政策嫁啦

搵錢實抽有誠仔睇住

一樣係老千股, 劏散戶

新股燈神黎

頭槌左

雷蛇夠有誠仔睇住

根據庸醫既教訓, 企一企好D

入左100手

多數人都想第一日走,但咁大隻又可能升唔多

100毛招股價低過殼價
小米呢
話一樣既應該無乜財經知識

屌米仲要蝕足3年錢, 仲要初時講市值成千億美元

集資額差咁多都話一樣

抽新股一定係睇有無供求，招股價有無水位
咪撚再講業積

連登仔好得意
一邊屌強國 一邊靠強國賺錢

咪講了一樣係老千股, 一樣劏散戶

連登啲人理解力咁差 ? 老闆, 公司業務, 主要市場, 股權唔似, 又點會一樣 ?

如果我報紙寫 A 君 同 B 君 一樣係 MK 撞車死

咁 A 君 一定要同 B 君 一樣 ???

話一樣只係 MK 撞車死, 强調 MK 多意外

唔怪連登咁多死蠢高追 100毛

抽新股一睇集資額，越大越難炒

第2睇一手中籤率，太高就=太多老散
收貨會貴左，大莊收唔乾水唔會炒

要玩新股，玩d細隻啦，何況小米業績同前景真係

抽黎蝕
不了

要賺哂班仆街d錢！

cls唔知佢點解可以上市

問下平安好醫生

強國自己都ban左佢
要黎香港上市
強國仲有良心過李小加689呢堆仆街

1手點都賺到幾舊水啦 唔通會大插咩

大撚把傻狗港豬抽
你唔抽我抽呀

其實小米點廢, 都一定唔夠100毛勁. 見到10蚊追個D,笑到而家

QQ2.0丫，識條鐵咩

強國都唔比佢係強國上
黎香港呃錢

PE 50倍
邊有水位

你唔抽，雷軍白攞嘅股票就唔值錢嘅啦！

無幾舊水係俾你包底先

原來喺噉！

你個例子既logic

係劏散戶就唔會唔俾錢放風啦
證券界一面倒話佢高估值啵
個個財演都叫老散唔好博盡佢，邊忽似劏散戶呀巴打

btw 小米係老千股? 當我孤陋寡聞，我好少聽人形容呢隻size既股票叫老千股

應該問左美圖先

呢度4大股神點睇

誠哥

三千萬散紙

3000萬，唔好咁侮辱好喎

成哥都買雷蛇

誠仔加持

3千萬 隨時老散孖展都多過佢

做善事下善事姐

做下善事

抽，抽完揸一陣升到20%好賣

應該等於我出3毫子

市況差短炒有肉食都唔會高

+x哥都買

一句講曬,睇反應

未聽過忠心？

有良心過廣發同華泰架啦
特登delay幾日等熊市信號出黎先上

3千萬咁多呀
睇黎誠哥真係賺夠，都想俾其他人賺下

小米一上市雷軍就袋90億花紅
邊個想出花紅比雷軍就抽啦

大行會入貨

我信誠哥多過班財演同連登

佢入雷蛇個數 都唔撚止好似1億定幾億

號召全港 一齊唔好抽小米 想睇小米收檔

抽啦你老母，仲要問！按左兩層樓去抽！

借佢個名呃下啲老散水魚姐，誠哥咁有信心既點解唔出3億

冇話事權 睬你都on9

第一日可能有既，睇下你走唔走得切

你仲記唔記得 100毛上市都係個個專家叫唔好買 ?
最後咪先升爆後回 ?!

老千股係形容小米係老千, 一時諗唔到用咩字好
蝗蟲股也OK, 但叫蝗蟲股就不能對應 100毛

或者簡單啲講, 我預測係先升後長跌

3千萬對佢黎講散紙黎，俾班財演有得寫誠哥都買

其實小米唔算老千
擺明51倍PE，夠膽你咪搏囉

係囉 邊算老千股

同埋 專家叫人唔好買100毛咩 我記得果陣市況大多數都係叫人博一轉，唔好長揸同高J
100毛上市條數做得咁靚，第二年出report即係大跌9成，呢d就算係老千股喇

我唔會形容小米做老千股既，只不過真係估值太高囉
如果你唔認同既, let's agree to disagree, no hard feeling.

我都覺
平時d 財演唔係好撚鐘意叫人抽左先既咩

點解招股先黎吹淡？
仲有請問抽小米新股可能會全中咩？各位ching請指教

得三千萬

首日超購只有兩倍

最後一日抽飛不是夢

你一日未招股一日都未定ipo價，咁點可以有數據地吹淡？

in shing gor, we trust

100毛 貨少，noise大
貨源歸晒邊先會炒到上十蚊

曲定直

法官大人

哦

快撚d去抽啦

你望下雷蛇

我用例子答你
同一舊錢買apple 仲好
Pe 低又高毛利

仲要得5%係香港賣, 其餘都唔知係邊賣, 貨源本來就少到pk, 咁少貨放出黎, 但就巨無霸size, 都唔知佢點集資.

好似d老千空殼公司咁, 用1千萬分1成股份出黎, 有成交即係變左值錢, 咁就用自己9成股份問銀行借9千萬去呃錢

連登反咩 大家都支持小米呀

誠哥，同叔有份首抽，基本全部潛水

老閪都抽左先
最多咪玩少啲

唔好抽呀!
你地咪撚抽呀!

新股短炒唔會輸啦 毛記都升到一輪

誠哥落飛先得個3000萬 明顯比面當跌左算

100毛好撚有良心啦 而家仲高過招股價
高追蟹左關人撚事咩

抽，升到10即放

第一日即走

有咁多抽咁多，但唔會借孖展
上面有幾多叫人唔好買但自己買到盡？

抽左4 5手左右 賺個boule ok

熊市仲玩股票

睇長遠啦

超額認購0.33倍

上次隻垃圾醫生中咗伏 半日都頂唔到

點解唔借孖展？

抽條撚咩，閪股一隻

經過今日跌穿29000
已經肯定唔使抽
熊市到
大忌炒股

呢個認同

抽一手玩下

孖展抽，抽幾手中幾手，正啊，

3000萬
屌 誠哥姐係HEA鳩小米姐